打飛機劣化精子品質?

如題,毒撚每日丁飛機,加上精子是減數分裂,所以品質下降,增加生bb的體質出現缺陷?

未聽過丁飛機
打丁就打丁 打飛機就打飛機

丁丁是無價寶

可能佢睇人地飛機嚟丁

會變主主人

唔打反而傷 精係愈新愈有活力

樓主望住架飛機都丁得落

打錯字自
只是想問打飛機太多射精太多,會唔會令DNA劣化?

新既先勁 先夠活躍